真心想知點解CC台手足唔攻打潮流台

淘寶 雙11紅包互助 tg谷

睇到我眼都突埋，係咁送錢比支那洗又打埋殘體字
都冇義士入去洗皮貼list😂

因為淨係屌你哋老母已經夠

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

樓上啲大字嚇到我打哂冷震😢
去淘寶post圍爐算

手機台都好多淘寶mon case
硬件台又係

佢地出糧比五毛
係五毛既老闆

駁唔到 日日係cc台屌支那寶
轉頭其他台係支那網睇漫畫、買野、睇新番、睇波

試過係個支那綜藝節目post比人話五毛
我心諗我五毛都唔睇支那節目你反而走去睇

佢地淨係識係時事台圍爐打j

幾時去財經台騰信post

淡友入去都比人屌到開花你仲話要洗版

我買Uniqlo架

為什麼你們五毛狗自己喜歡買淘寶貨,要屈我們也買????
不只uniqlo的,我們還會買gu,我們著的係日本品牌,不是你們淘寶幾十元的支持便宜貨

佢地都攻打左站務台同政事台啦

淘寶咁撚多人用 邊屌得落呀

淘寶？飛去日本買日本嘢唔好？而家廉航咁平
買中國貨，overpriced trash

多人就代表岩架咩

點同
政事台 = 時事台後花園
站務台 = 全連登公廁

淘寶狗眼中，全世界都係淘寶貨
鐘意買屎仲要開post周圍講

時事台開個post班齊馬先操過去啦
囉

好似打online game咁🤣

食屎啦支那狗

高登個cc台假假地都打過波台影視台啦🤦🏻‍♂️

連登波台戰績輝煌

個班廢青唔好提啦
淨係識入球場噓國歌
整list都唔識

依個po好笑

遊戲台:騰訊LOL
財經台:買700

娛樂台+影視台：支那明星、劇，tvb推到完場

娛樂台九成藝人賺支那錢都捧

陳奕迅表表者

飲食台：牛b死了

CC台好buy老納😂

散播失敗主義但cc台buy

得返學術台講故台旅遊台呢啲清泉
大半個連登都淪陷哂

第一個reply咪係
你盲架？

旅遊台都有支那游記

計漏左感情台班mk
天生係毒撚剋星

講開又講

成班溫室小花 唔敢去其他台證明自己

美CC台

支持攻打埋音樂台
KPOP狗向來都係毒克剋星

但係音樂台有Jpop 盟友🤔

發現有位手足逐個teply負皮
好有心

有人好有心機咁逐個reply負皮

Post香港獨立憲法條友竟然開埋感情台tg交友mk post真係好失望囉

一齊唔出現 可能放tea

寫憲法唔cow得女架？

Cc台手足做嘢唔洗你教

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

我正大光明
唔講以為拍緊戲，啲咁老土嘅台詞都講得出口

Ching可唔可以教我熄左CC台個老人模式
大字睇得巧辛苦

負皮條友負埋1000歲人瑞做乜鳩

人地係cc台大佬
大字夠型夠巴閉

笑撚左
Ban左條洗版友啲鍵國撚開心到好似港獨成功咁

潮流台師兄繼續開心用殘體幫襯淘寶

連登獨派HKVDC_2017都叫支那雞

呢啲幫港出精啫
民族英雄黎

CC台手足連波台友都唔夠抽

用負評抽贏左波台狗啦

無人入去留言幫拖

親

樓上有人hang咗機

假架